邊度有黃嘅Pizza鋪？

啱啱見到
Pizza box 喺cctvb長期賣廣告
PHD Pizza Hut 係怡和
咁仲有咩選擇

pizzabox本身唔係藍店，但因為長期喺tvb賣廣告自動申請咗藍店稱號，呢啲真係PR界傻仔，俾曬好牌都唔識上

🚫 Pizza-BOX 🚫
點擊下面派嬲

jacomax 同 mother of pizzas都又黃又正

Piccolo Pizzeria & Bar
2824 3000

媽打要推

jacomax. 外賣 都好好食

Pizza Hut

Pizzahut logo勁黃

LM
新西有Canadian pizza
不過唔係好知背景

紅橋嗰間？
聽講係藍店

點FC
不過幫襯細舖都好過連鎖

脆意雞Pizzapie

Mother of pizza 正到仆乖！

話老細fb share d 藍絲group post

PHD

好食

媽打係幾好食，但我一個人食一個要二百幾有冇平啲推介

okay唔食

乜都要黃真係好煩，你哋去廁所使唔使睇下個公廁黃定藍

長沙灣區有 DK pizza cafe

食過DK pizza同jacomax
想特別d觀塘有間瑞典人pizza叫swish pizza
蘋果都有介紹過 冇立場

有

如果個公廁要俾錢先入得去屙屎嘅
我會㗎

銅鑼灣 Al Forno

咁要睇下伯母黃唔黃喇？

肯定唔係黃絲啲自由閪先

咁冇興趣了

做人有原則係咁煩㗎喇，
又冇人迫你跟

m記黃到仆街

45蚊一塊喎

呢啲玩具pizza邊有得比
個爐都爭幾皮啦

長沙灣DK kitchen

pizza express

中資嚟喎Ching

我一次咪食一個細既六塊

PizzaExpress is a restaurant group based in the United Kingdom and owned by a group of bondholders. It has over 470 restaurants across the United Kingdom and 100 overseas in Europe

Pizza Plus 比斯比薩
立場: 黃店
地址: 屯門石排頭路7號德雅工業中心A座地下E1-E2號舖
地圖:
電話: 35291656

和你Pay:

堤諾義式比薩 Tino's Pizza Cafe
立場: 黃店
地址: 深水埗欽州街94號黃金中心地下7-10號舖
地圖:
電話: 2729 9818

和你Pay:

脆意雞 SKW Pizza Pie
立場: 黃店
地址: 筲箕灣筲箕灣道273號地舖
地圖:
電話: 2904 8644

和你Pay:

唔好再推MOP啦，已經多人到排哂隊
又黄又好食， 招牌margarita

孖寶薄餅屋 Pizza Mario
立場: 黃店
地址: 慈雲山毓華里28號萬寶大廈1A舖
地圖:
電話: +852 2320 9188

和你Pay:

趣意廚 Dk Pizza Cafe
立場: 黃店
地址: 長沙灣順寧道483號順景華庭地下4號舖
地圖:
電話: 2323 2680
網站:

和你Pay:

常嚐素 Pizza Veg
立場: 黃店
地址: 屯門井財街青棉徑5號金寶大廈地下7D號舖
地圖:
電話: 3488 0072
網站:

和你Pay:

Villa Villa Cafe & Bar
立場: 黃店
地址: 北角錦屏街後街東發大厦25號A 地鋪
地圖:
電話: 2777 9033
網站:

和你Pay:

Al Forno Cafe and Bar
立場: 黃店
地址: 銅鑼灣告士打道218號地舖
地圖:
電話: +852 54742658
網站:

和你Pay:

原來係銅鑼灣

好撚好食